淡友俠點樣上番車？！CCL > 190

二手樓價再升，中原城市領先指數CCL最新報190.48點，按周升1.41%，連升3周再創歷史新高。以正式買賣合約日期計，2019年上半年CCL累升9.16%。

中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報191.58點，按周升1.53%。CCL(中小型單位)報190.19點，按周升1.47%。CCL(大型單位)報191.93點，按周升1.10%。CCL、CCL Mass及CCL(中小型單位)齊升3周，分別上升2.27%、2.28%及2.30%。

本周四區指數二升二跌。新界西CCL_Mass報174.59點，按周升1.86%，連升4周共2.30%。在剛需支持下，新界西樓價持續高企。港島CCL_Mass報199.24點，按周升5.69%，連升2周共6.62%。九龍CCL_Mass報185.72點，按周跌0.95%，連升2周後回軟。新界東CCL_Mass報199.35點，按周跌0.30%，連跌2周共0.82%。

認真一問 大陸長期放大陸人落黎 樓價貴一貴都掃 香港人又要住局買
咁落去係咪樓價係咪無限咁升上去 直到大陸富商都覺貴先停

Yeah

佢宣佈左淡友勝出

問淡友俠

贏咗都要交租

淡友俠，呢排去左邊？